龍虎切，武神打，殺龍霸，義和碑

仲有冇？

張伯倫

拉屎蝠

山齊士

莫敵力

莊泰利

沙基猁

連加突

敵機呀

機滴奶

鍾泰希

美欺

文彼德

敵助奴

撲格巴

客殺敵

敖逍遙

呢個ok

莫拉牠

文泰來

書倚飛

珊翠絲

姬仙天神

嚇煞敵

精煱打

邊個係武神打同殺龍霸

事魔靈

車路士前後場未來巨星

猛金

殺他死

騎煞
Chiesa

貝克漢姆，C羅納多

墨疤秘

馬裂撕

musonda chalobah 應該係

里奧梅西

鴉咕嚕

懦夫雲

魚拉突

博格巴

is 怒虎魂

我轟四大天王龍虎切，武神打，殺龍霸，堅尼地

古屠屍

連登仔

弒冬獅
窮崩脷
仙鎮膏
折西獅
獨步尼

垃圾黎，放棄左了

龍虎切

剋神。惡道

美神無

姬仙天神

新車路士青訓4寶

愛的道理

剋神惡道 真係勁

尋日得惡道有表現

撕魔靈

練格鬥

雁觀浪

倚霸軒

傲瀟遙
環輪世眼

敵棄我

阿記都有個關刀弒

me?

仙狼納道

以前咪有post
又翻炒

龍虎切、武神打、殺龍霸電視台其實點譯？

由未上一隊之前已經知道老鼠改嘅呢幾個譯名
到而家都淨係會咁叫

龍虎切、武神打都知係邊個
殺龍霸係邊位？

Chalobah

羅夫度斯卓克
梅桑達
查洛巴

摸奶達

魔雷打

魔雷達

裂暴利

剎驚令
沸眠龍
殺敵敖神尼
墓漢．默德剎那
軒達神
忌達
發瘟奴
修羅八神
怒虎魂
魂敵剋
犽諾
艾莉神

帝如來